ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
แอป
WeChatUWP
บน
Windows
10
รองรับ
WindowsInk
โผล่
สไลด์
นำเสนอ
ต้น
ปี
ข่าว
Tencent
บริษัทแม่
WeChat
หยุด
พัฒนา
น
Windows
10
ล่าสุด
กลาง
เดือน
ที่แล้ว
คน
โพสต์
ภาพ
WeChatUWP
บน
Windows
10
Mobile
คน
สไลด์
WindowsInk
งาน
WinHEC
2016
WeChat
บน
Windows
10
ผู้ใช้
สามารถ
วาดเขียน
บน
ไวท์
บอร์ด
รูปภาพ
หลักฐาน
ข้างต้น
แสดง
โครงการ
พัฒนา
WeChatUWP
บน
Windows
10
น่าจะ
ดำเนิน
ต่อไป
ต้องตา
ม
ต่อว่า
ข้างต้น
เมื่อไร
ที่มา
hykenblueNokiapoweruser
WechatUWPforWindows
10
Mobilepic
.
twitter
.
com
8
fqadibUyK

HykenWonghykenblueApril
182016
Topics

WeChatWindows
10
UWPLeak

